AV男優也驚訝! 乙武洋匡四肢不健全, 但「那根」好大！

2018年04月30日 14:30
「乙武洋匡GG超大」AV天王清水健一摸嚇呆！ 網服了：難怪能劈50女

記者田暐瑋／綜合報導

《五體不滿足》日本作家乙武洋匡才爆出5段婚外情，又在外偷吃50名女子，和妻子離婚後，熱戀20歲的混血女大生，女人緣旺到不行。近日他出席活動，遇上AV男優清水健，兩人一拍即合、狂開黃腔，當清水健一摸到他的下體，頓時露出驚訝表情，驚喊：「他那根好大！」

乙武洋匡日前出席日本影音網站Niconico活動，接受清水健的一連串訪問，對方好奇問他：「會不會看A片？」他自嘲四肢不健全，看了也沒辦法解決生理需求，所以不是很常看，接著又被問到最近一次什麼時候發生性關係？他則是大方回應：「今天早上。」但隨後急忙澄清：「開玩笑的啦～」

最後清水健要求實際觸摸乙武洋匡的身體，對方也欣然答應，當他一路往下摸，摸到乙武洋匡的下體時，露出震驚的表情大喊：「好厲害！！」乙武洋匡繼續開玩笑說：「因為腳沒辦法走，所以營養都留在『正中間』了。」事後清水健在推特PO出摸下體照片，親口認證：「他GG真的很大！」

乙武洋匡離婚後馬上交到新女友，女方出生於1995年6月，父親是日本人、母親是捷克人，有著170公分的高挑身材，長相神似平昌冬奧女子花式滑冰項目金牌選手、俄羅斯運動員薩奇夫娃（Alina Zagitova）。除了外表亮眼外，這位混血女大生才華洋溢，精通5種語言，且擁有自己的公司，是教育機構行業的社長。

關於混血女大生的名字，有網友肉搜出本名為「岩澤直美」，還搜遍推特所有貼文內容，發現岩澤直美早已與乙武洋匡有互動。目前也有部分日本媒體將乙武洋匡「新戀人」和「岩澤直美」畫上等號，但仍未獲得證實。

相關人士透露，乙武洋匡在3年前參加朋友介紹的學習會，並且認識到這位混血女大生，最後關係越來越親密。另外這位相關人士還提到，乙武洋匡正在和混血女大生同居中，女方雙親好像已經承認了兩人的關係。

仲未有鐘擺屌閪圖

正常,本身流向4肢既血全部去哂條j到,應該硬到鐵咁

大滿足

係咪真係有人信有碌巨尻就可以屌足50條女人

女方雙親好像已經承認了兩人的關係

四肢不健全，但第五肢異常發達 vs 五肢健全

但佢真係得碌巨尻
冇手冇腳
雖然聽講佢把口好勁
可能好識

原來真係可以用巨根精服囡囡

就係想講靠把口 同咪女人d性癖講唔埋，冇手冇腳成個賤熊咁可能對佢地黎講會冇戒心

日本人都咁大碌,,
咁如果係冇四肢嘅鬼佬呢

但佢冇得揸波

Nick

自含都得

條友是咪做新聞準備入行男優鋪路

大又點,冇手冇腳,唔信爽囉
來來去去只係做到女上,仲係要條女自己動

但佢又扑到50條女...

竟然仲未有

可能佢摸錯左人地隻腳

想睇乙武同Nick打MMA

係咪即係間接話比佢上過既女全部都係係淫娃，容/sp，並不是真愛？

咁都證明佢自己係渣男 (而且佢個前妻係18歲開始就跟左佢 )

渣男

清水健都收錢

D圖好仆街

落地獄post

同佢做 d女係咪好似捉住隻公仔咁插自己?

渣男 ? 你新移民黎㗎 ?
香港叫開賤男呀小朋友

又話下體不滿足

CLS

可以屌貢多靚女
有無ching 考慮斬哂手手腳腳🤔

又會俾佢摸

我真係好好奇想知有幾大
大撚到d女都要搵佢解決

日本AV終於都玩物理現像

下體大滿足

我覺得啲女當佢係人肉假鳩

屌你老母 唔洗quot哂成段野呀嗎

仲幫佢賣廣告
千人斬都嚟喇

見到都唔開胃

有幾大先?

我都想試下佢碌巨根

人棍usb
啲女一定係出於好奇同憐憫跟住就

你識條撚咩

佢可以反抗咩？

Sex Machine

D圖好仆街
但我笑到標眼水

屌 笑完落地獄系列

啲大食女應該 會強迫佢食完EGG TART 先開始滿足私慾...
我會比較期待食撻圖...

清水健做咩無啦啦摸人碌尻

落地獄有個伴

佢應該只可以大嗌唔好…

一個富有的寡婦想再婚，因此她貼出啟事。

1、絕不准許有大男子主義，亂打老婆；
2、沒事不能出門亂跑，以免在外面惹事生非；
3、要有一根粗大持久的東西，能享有快樂持久的性生活。

佈告貼出去後，有人按電鈴來應徵，是個沒手沒腳，坐著輪椅的中年男子。

寡婦問：「你來幹什麼？」
男子回答：「我是來應徵當你丈夫的。」
寡婦又問：「你夠資格嗎？」
男子說：「你看我又沒有手，不能打老婆；又沒有腳，不能亂跑……」
寡婦一聽，打斷他的話：「就算你符合前面兩條，那第三個條件呢？」
男子回答：「那你以為我剛才是用什麼東西按電鈴的？」

Cls

Omg

好似日式麵包王凱撒咁
放棄自己四肢 專心訓練自己碌鳩

真勵志故事

ggininder

再減兩隻手

清水健不嬲斬gay gay 地

其實d女唔係同佢偷食係當佢超大size既免費自慰器 運氣好仲有珠寶首飾 正宗又食又拎又唔使比人毛手毛腳

有套AV用航拍機整條假膠插條女，原來假膠可以換真人

好仆街

有睇game of thrones嘅都應該記得
The Imp講過 我單靠條脷就可以征服到條女

其實唔難明，啲血唔洗流去手手腳腳，咪集中曬去其他位囉